oppo呢隻捲Mon好掂

好過摺mon

上星期咪有個po

小心觸犯連安法

黑科技

都幾勁

用唔到 mon 貼了

睇番samsung fold真心戇鳩
仲夠膽出第二代

咁勁

嘩好大鑊

呢個先係未來 大廠快啲量產 唔好輸畀支那廠

雖然係支那野，但確係正好多

真心係幾好嘅設計，又好似無抄人

好難想像步步高會整得出
三星首發隻摺mon 太令人失望

你走啦，係child登大陸嘢係原罪

一個concept phone，一個量產機，難度已經兩回事啦
要講rollable phone，早兩年tcl同lg已經係科技展度出過，良率同產能成為問題。 三叔推foldable，結果就係引到其他廠(apple)揾佢攞貨買柔性oled，另外又搶到市場先機，好似你咁睇野咁短視咩
而家量產到嘅得3部，微軟部嘢連fold1都打唔贏
支為部matex 內摺設計上完爆fold1，結果邊個笑到最後？ 支為自己都決定下一代跟返fold咁外摺

伸縮龜頭mon
冇電同神左縮唔返入去先好笑

個前置鏡係邊 唔多見

高強度洗用手提電話唔應該有機關

我覺得改成手動伸縮仲型棍，不過應該一星期就可以俾手賤友玩爆個芒

mon底

mon貼都會跟住個機型改㗎啦戇鳩仔

跟住機型改？

你老母比狗𨳒死咗未??

仲以為吹奏d乜
TCL一早有啦

有幾出奇 新出咩機就會出埋mon貼架喇

步步高早在其他大陸廠還是出山寨機年代，已經推出内置DAC的手機,不過好L食電咁解